好多人都覺得戴口罩冇用

其實
好多人都覺得遊行冇用
好多人都覺得罷買冇用
好多人都覺得人鏈冇用
好多人都覺得示威升級冇用
好多人都覺得用Twitter retweet下冇用

如果當初個個都係咁覺得
呢場運動早就完
結果顯示，所有嘢其實都好有用！

唔好睇少每一個small step
沙士嘅時候你又日日咁勤力戴口罩？
因為你怕死 覺得好切身

但蒙面法唔切身咩？唔係摸到睇到先切身㗎

唔該你哋，戴口罩好冇？
發過夢怕popo逗 咪唔好著黑衫+口罩
真係真係好驚嘅 戴普通口罩囉

乜都旨意人哋去做
前線呀？我唔識魔法
物資呀？冇錢買
文宣呀？唔識ps
Twitter/reddit呀？英文唔好
人鏈呀？食飯唔得閒
罷工？不了怕秋後

唔好再俾藉口自己啦
戴口罩一個動作你點會唔識？

做咗旁觀者咁耐，問心嗰句，你對唔對得住所有被捕、被打死、性侵、打到重傷、被控告嘅義士？

心聲